起來！ 不願做奴隸的人們！

把我們的血肉，築成我們新的長城！
中華香港民族到了最危險的時候，
每個人被迫著發出最後的吼聲。
起來！
起來！
起來！
我們萬眾一心，冒著敵人的炮火前進！
冒著敵人的炮火前進！
前進！
前進！進！

中國國歌都叫我地到最危險既時候要走出黎，冒住政權既炮火前進！大家繼續加油！